今次熱狗件事，其實反映左郁撚都只係食人血饅頭

你估佢做咁多年政客唔知國師套永續基本法廢咩
你覺得佢真係一開始就唔帶眼識人覺得鳩達真心為香港咩

係，你可以話全香港既政客都食人血饅頭
係，我認同郁撚係深知立法會玩法既前議員

但係佢真係好有人格品德咩，唔覺囉
歡迎郁撚支持者插死我

唔需要抹黑我係熱狗或者建制
我就係覺得郁撚根本由一開始就扮曬野

熱狗水泥隊不如停啦
你班撚樣穩定番自己班弱智支持者
靜番排咪無野啦

而家咁樣愈黎愈多人反感

你追下post先 我隔離新西post自叫人投李卓人咋 水泥隊

有冇人留意到熱普城支持者集中係天元屯？

其實我都講過毓民同熱狗一齊咁多年唔通對方做緊乜諗緊乜都唔知咩，依家咁燒法，隨時燒撚埋毓民頭上，大家唔使講咁多，留名花生下囉

叫人投李卓人
仲on9

新西有乜比你選呀天才
仲要新西基層多 唔投工黨投左膠迪同離地派咩

我就係想火燒連環船

一票不投熱普城，唔覺碌撚係咩好人，但熱狗依家就死，緊係要踩多幾腳。

之前認左唔同意陳云，但只係政治主張唔同，加上選舉費事屌

另外嗰句誅心論其實講咩都得+永遠proof 唔到

三來熱狗今次都一定係仆街冚家鏟反骨仔，郁民係咪仆街都好都唔會有影響，根本irrelevant, 唔洗轉移焦點啦水泥隊

比起碌撚 佢班打手更加討厭
講到冇左佢香港一早赤化左
收皮啦

仲有講咁多都冇講郁民點樣食人血饅頭，你知唔知咩叫食人血饅頭

咩都唔知就亂拋terms鳩噏，同云伯不學無術講清黨一撚樣

你不是基佬.....

政治呢味野都有人信係真心，根本無野係完全可信

咁佢係全香港最有攻擊力既議員呀麻
人力個時理念係得番人力同dab兩大黨
如果成功左自己就可以做龍頭 點會唔會冇佢就冇赤化
但係今次立法會建制邊條仆街做都會剪鳩你布喎
幾高攻擊力都唔夠玩喎

咁我直接d
垃圾政棍

咁人血饅頭呢

你有證據就擺出黎比大家辯下真偽

只係話佢老人家一定默許熱狗做既野

講唔通

投人哥？
咁你點睇肥佬黎雷動雷死佢

毓民主張既係全民制憲既理念。 並唔係港獨其實好多人都知道

呢個選擇係黃洋達做總指揮，而毓民已經多次係唔同平台講過佢本身唔想選

其實係想幫黃洋達抬橋入閘，加上政鋼上亦有全民政憲既字眼，如果選到我估毓民係想人地focus返去全民制憲呢個懸景到

我諗大部份人包括佢都冇預到黃洋達會搞同佢搞到今時今日咁既局面，而鳩達一直都擁抱黃毓民主義

我相信黃毓民係真心當佢徒弟並可以加以教導從而去延續佢既理想，可惜，一個陳雲，將教主既主義吹得魂飛魄散。

黃洋達想由受變攻，羅返主導權，要所有人知道，我要人地日後提起我既係黃洋達有個師傅，而唔係一世都只可以係黃毓民既徒弟

依家失控既局面正正印證左黃毓民始終冇變，變既係熱血公民。

毓民人已到黃昏，佢有咩人血饅頭食? 已經宣布左離開政壇轉職做廢老

一切既利益已經同佢冇關，剩係呢樣野，已經夠光環要熱血公民滅黨

冠名黃洋達 做 黃毓民既反骨弟子黃洋達

估唔到個post仲有人推 仲要有高質巴打回應
道不同，不相為謀
呢句唔係我講，係郁民既行動理念
脫社民連，棄人力 都係因為呢個原因
有印象既巴絲應該仲記得郁民脫社民連仲同佢講要注意返個形象 以後既人係睇形象選議員 長毛一笑嗤之
點解郁民要痴埋鳩達，明知國師個套行唔通仲要意見相反都要合作
郁民做左咁多年議員，背後咁多得力助手
點解唔自己組新黨建梯隊上去，係對自己無信心野黨/獨立羸到，定係熱血比左好多著數佢 無人知
你地可以話鳩達呃羸左郁民，但sorry 我信人性更黑暗